底板着咗vga 燈 個mon 沒反應

有冇ching 知道原因 顯卡應該冇事 用內顯都唔得

用內顯嘅時候係咪冇插張顯示卡試先

你個嘢壞咗啊.jpg

Yes

再插過條DP線得左

原來Mon嗰度一直冇插好

換新卡黎? 點解會郁到mon

Yes
個mon插線嗰度有個蓋 唔拆開睇唔到插好味
之前條線未插穩 原來要有個位要撳實先插到入去 之前用開嗰條冇 一直冇留意